快d report Facebook 個HA Normal Secrets 啦

大量醫護被起底

唔係黃藍問題
只係.....
要去到起人底

真正既香港人並唔係咁

Diu養和醫生已經被篤灰

有破壞
無建設既page
要block ar

要多d手足幫手啊🙏🙏🙏

靠大家
幫幫手🙏🙏🙏

疫情之下
抗疫先行啦
起乜9野底啊

diu
攪好個醫療制度先啦
咁L得閒開page 廢up

繼續力推啊🙏🙏🙏

已report

內容與個page不乎

謝謝c hing 幫忙

推

大大力推爆佢啊

Push

推俾多d人report

咁講法連登好多唔係真正既香港人

up

习曱甴

推推推推🙏🙏🙏

tui